你唱k點嘅第一首歌？

我會點浮誇
人人地識+開聲+炒熱氣氛

信心花舍，開聲一流

你暪我暪

少你阿爸, 炒旺個場先

小心瀨屎

通常會喺熱唱榜揀1-2首大家都識但唔想唱嘅歌
然後爭取時間點其他歌

髮如雪清清喉嚨先

開聲
大大聲咁整首超合金曲

香港料理